九龍城附近做乜撚嘢

咁夜仲搞工程？嘈撚到全屋都瞓唔到

打去環保投訴